而家d空姐衣著愈嚟愈大膽！

此風不可長

好樣衰 假睫毛柒撚到

波：8分
樣：4分
Overall grade : B-

d 眼捷毛攪乜L野呀

落左妝呢？

雞

認真答你，屌

大陸定台灣？

香港

有空姐咁嘅衫嘅咩

港航

鍾意呢D P到白哂，五官乸埋一舊果D都係蝗taste

樣一般

好樣衰

台灣妹真係好撚好J

港女嚟

鞋揪面
垃圾

好想同佢做愛 渣住佢對大波 一邊用巨龍瘋狂抽插

飛g 我不如叫真g

港航條巾都唔係咁

Lm

條眼線做乜鳩

有幾隻色

條女做空姐,早幾年嫁左俾個台灣仔,貪人靚仔,未婚就被中出生左個女
之後離左婚,

前排搵到另一條仔埋單

More

全

想知落左妝咩樣,去佢FACEBOOK睇佢個女就知

呢D真係整定,你的樣子如何....

好兇很

真人好樣衰
之前好撚肥 依家瘦左但係都係肥

想食呢條女其實唔難
只要米8高,外貌正正常常,加多幾句英文,或者喺外國生活
唔洗做D咩,條女都追住黎含

樣怪

但係波大就是美

最右面個個more

部

波係幾大,但本身骨架都大,
有返咁上下大隻,先好屌

應該生過仔先咁大

台妹好正

樣冇囉，唯有低胸啲露個波出黎
同啲樣衰肌肉佬冇樣就刻意show肌肉一樣道理

都話港女

北姑樣北姑格

對奶我比9.5分

連登仔屌唔到就話人係雞

你個名...佢個樣

呢條女真係典型既外貌協會，崇洋媚外，志在食洋腸既飛雞

生左個女仲周圍去蒲，食仔

真人好樣衰，大隻過9成連登仔

屌 分啲黎都好

好熟咁喎

對閪眼同大眼仔
波就

對野
樣唔掂

睇佢買d衫就知佢對自己個大波幾有自信

嘩條眉同條眼線做咩事

利申:食過

又唔係著住上飛機, 講撚到好似空姐先會咁著咁

積下口德啦

呢個真係要戴頭套先得
如果把聲正就

男人樣

對奶又白又大

真人柒撚到

最左同最右more

條眼線就畫到去太陽穴

成句嘢睇到咁撚礙眼都有6個正評
child登

條眼線去到太陽穴未？

好柒

港女嚟架on9

仲要咁樣衰

蒙頭入閘ok

佢條眼線想點

年輕版葉劉

葉劉

JUNOMAN

IG好多相,但全部都係SELL自己身材
如果真係已經生左仔女,仲咁樣POST,
擺明搵水魚埋單

但真係好想係佢BB面前屌佢老母
諗起都扯扯地

這麼醜的妞.jpg

男定女黎

蒙頭入閘

其實我真係睇唔到作口手 身材

不了

隔左成日,竟然FACEBOOK同IG都未PRIVATE

成隻g咁

化左妝都咁唔得⋯

有冇人覺得似人妖

又唔好咁講
人地都係為左個囡姐

佢應該對自己個樣,身材十分之有自信

你地post佢出黎佢一定好開心，佢影到咁都係想搏上位，發夢見到佢有個女，之前同一個台仔生既，後黎分左手，曾經話個女係佢呀妹黎，英文好差，但成日堅持講自己大學畢業，對同事好差

好似del左d相喎佢

唔使發夢啦
佢之前facebook講過

下,話個女係自己個妹都講得出
真係當自己范冰冰咩

對同事差好正常,呢D港女格,都估到咩性格,咩脾氣,白鴿眼啦

人有多大膽

條眼線就黎畫到去太陽穴

條眼線做乜撚嘢

講甘耐 ig 呢

追POST啦屌你

條眼線畫到去太陽穴

小PPP對條女好大冤氣咁喎
呃過你感情定金錢？

btw 好唔好砌？

條眼線就嚟畫到去太陽穴

一戰is ok,
但要過人世就不了

係公司都無乜人鐘意佢 佢話過自己識某個韓星仲要好熟，但事實上人地完全唔識佢
利申由佢既朋友爆料

搞到勁似大陸人

有Mon Post

一睇就知漢族支那婆

條眼線長過青馬大橋

又D又L以為睇緊FB

睫毛 搞嘢
撚字都唔打係咪驚打冷震

咁仆街,有無多D料爆?

宜家俾邊個有錢佬包左？

條眼線

右邊大陸仔黎 又奶共

有圖都負皮

仲有無人多D料爆?

廖敏X
小同，好似有個仔
老公潛左排

唔錯

佢唔駛做雞
屋企本身就唔係窮
利申：去過佢屋企

住邊

以前大埔

胸姐

上面有人又話同條仔散左，最後搵左第二條水魚包
即係宜家係失婚婦人定點？

無假眼睫毛look

咁多人識佢
好出名

冇化妝

好似阿moon

佢post得出黎既相都P左好多，佢有張相係好出名，P圖P到個月餅變哂形

同前夫（都唔知有無註冊過）生左個女，之後散左
跟住同左第二條仔一齊，
但呢條友近排又無出現，可能又無埋

點解最後嗰張相顯得對波咁硬嘅

成日po埋d肉照叫春，感情都唔方會穩定長久

佢私影嘅年代都差唔到10年前，估唔到今日有人會提吓佢

話唔埋轉個頭又整多件B出黎

跟住又話係佢親戚

不過條仔咁都接受到都幾.........

推

好似講到人人都識佢甘